［港台二台 騷動音樂］波盛：閆擎突然過身

rip

咩事

咁突然

好突然,
我好少聽佢哋個節目但每次聽都覺得佢播啲歌好有taste

咁突然
Rip

仲要31歲咁後生

自殺？ 定心臟病

下 好撚後生咋喎

太突然無耐之前先聽過佢做節目
最深刻佢扮阿愁
點解個天成日帶走啲好人......
RIP

個心好似突然多咗個窿咁 RIP

日日黃昏喺收音機聽住佢做騷動音樂
好習以為常嘅事 就以為係理所當然
但原來唔係架....

RIP 覺得佢做音樂節目好有心

手足

RIP

佢又黃 又高音樂造詣
播啲歌好正 好有taste
點解上天要帶走佢⋯
說好的 好人一世平安呢？

Rip

Blocked

真 聽佢介紹 聽多咗好多台灣歌

Rip 厚切閆擎子
阿波要頂住！

聽到喊 段錄音